如何做一個好女友

如題
男朋友對我好好，好就我但我好似無咩可以為佢做到
男仔覺得點嘅女朋友先係好？

利申 第一次

幫佢含

幫佢啲兄弟出火 令佢覺得你會包容埋佢身邊既人

more

比佢屌 唔係講笑

有無啲日常生活都可以做到嘅野

陪會做佢中意做既野

我都想知

我覺得少發脾氣已經好好

想令男朋友更愛我

你覺得佢點樣對你好好呀？
佢有冇講過佢想你點樣呀？

坦白啲，係果句講果句
珍惜相處嘅時間，唔好要求佢俾晒所有時間你
講多啲心事

我會話信任同信心最重要

唔好脾發
小小事都發脾氣 黑曬面個d真你好難頂

理性一啲
減少發脾氣既次數

留名學嘢